多D支持！黃秋生台灣開店賣叉燒包

打算移民到台灣的香港藝人黃秋生，打算做一門十分有噱頭的生意，就是開店賣叉燒包。
1993年，他憑着《八仙飯店之人肉叉燒包》榮獲香港電影金像獎影帝殊榮，他演活兇殘成
性的殺人重犯，電影至今雖事隔27年，也令人記憶猶新。黃秋生賣叉燒包，肯定有賣點，
不過做叉燒包絕不容易，於是他特意到香港佐敦人氣中菜廳逸東軒偷師學藝。

其實佢搵館長合作有冇得撚
2個都出名
2個都反共
唔會發大達起馬唔會餓先

唔敢幫襯

係咪都係叫八仙飯店先
係就有得諗嘅

恰鳩我

終於做番正行